覺得佢嬲緊

今朝俾條女發現左我記錯佢生日，好似口講無野
但係feel到佢嬲緊，點拆好

認死狗 有咩可能唔記得

洗多啲錢畀個驚喜佢
同佢話只係扮記錯

買啲嘢食俾佢食 嗲下佢

每隔幾日就同佢講生日快樂 然後送野俾佢
講得多就無野 又有送野

屌佢老母

撲兩盒口罩俾佢

肯定好唔開心 以後多啲關心下著緊下人哋啦

之前有冇提話過鐘意食咩？嗰日想做d咩？或者有冇留意到佢有冇咩嘢想要？ 快d氹返佢啦

生日過咗幾耐？有冇出嚟食生日飯

送口罩最好

但你唔約。佢會覺得你唔上心 小心啦巴打

一定係記錯ex生日啦

咁佢有冇記錯你生日先

問佢記唔記得你生日 錯左嬲翻佢